求救，電腦還原緊hi到個電制重開變成咁

我跟上面個網照做

還原其間唔小心hi到電制熄左，開返變成咁
求救點整返好？

ssd壞左 如果係毀壞就冇得救

啫係換個部？

咁依家有無得搞返好呀巴打？

搵隻windows 碟或者手指重裝

個windows炒左

重裝windows

唔該哂巴打

鳩up

還原緊果陣熄機會炒windows,得返重新安裝windows一個辦法
你D資料唔知救唔救得返

重裝windows,要番d資料可以用ubuntu/winpe嚟boot機backup咗先

幾時開始連重灌都要人教